有冇人好怕一個人

有時一個人都會開d youtube 9播 最緊要有人聲 有寂寞真恐怖 冇人都係咁？

渣ga

對唔著囉屌

最緊要開電視，最怕自己一個

唔使驚 我係度

屌 比你發現左

有冇諗其實一直有個人係你隔離

我唔怕鬼架 如果真係有 出來陪下我啦

係你後面啦我

你肯出來未 我等左你好耐 行得架啦